唉 我黎m

返緊學

男人都會？

我係絲打

唉 我急屎

好痛

屙左屎未

飲多啲水

幫你奶

一定好臭...

香港地真怪 外國黎m d女都冇香港果d閪口閪面又話痛又話盛
仲要男人都識黎m

我有方法令你十個月唔洗嚟m 洗唔洗我幫你

無咩味...

關我撚事

咁你又入黎

真係痛有咩辦法

點解我急屎 你班仆街唔理我？

唉